HK01 ： BNO移英搵工難，冇福利，料首年少於2萬人離港。

英國政府周五（29日）公布，今日（31日）起可申請BNO簽證移民英國，約540萬名香港居民合資格。據英國內政部估算，首年將有多達約12.3萬至15.3萬英國BNO護照持有人借助新的簽證政策移民至英國，整體移民英國的港人總數或於未來五年增加最多約32萬人。

不過，美聯移民顧問高級策略總監鄭天殷認為，申請移居英國門檻雖然低，但須考慮的因素頗多，加上「移民又移居」須具備豐厚經濟條件，故預計首年少於2萬人申請，遠低於英國政府估計。

未能獲取當地大部分福利

鄭天殷指出，港人考慮移民前需審視各種因素，包括當地就業、子女升學、居住問題等，而移民獲得新身份最大的誘因是當地的福利，如社會醫療福利以及免費教育等。由於申請BNO簽證費用相宜，即使申請一家四口的簽證，花費亦不多於港幣1萬元，且簽證申請程序簡單，預料短期內會吸引部份合資格人士申請。

然而，鄭天殷指出，簽證獲批後，申請者在英居留五年其間可以工作、讀書、享用國民保健服務，但不能領取大部分的英國福利。若申請者的子女未滿18歲，可免費入讀政府官立學校，但入讀大學則需被視作國際學生般收費。

福利屈指可數，加上高昂的學費下，港人移英需要有一定的經濟實力，再者，目前疫情使英國經濟面臨種種問題，實際上移民英國的人數未必會大幅增加。

支那01

此外，鄭天殷亦指出，根據過往經驗，居留簽證獲批90日後，若申請者沒有前往英國，將有機會被取消資格，重新申請或需提交解釋聲明。現時未有細節公佈是否可以多次申請有關簽證，相信官方會按個別情況處理有關個案。

或需棄高薪厚職 納多稅

鄭天殷續指，舉家移民須考慮的事情繁多，當中包括港人關注之「太空人」移居問題，由於英國政府要求持BNO身份港人以家庭單位申請，須與家庭成員一同申請BNO留英簽證，主要申請人先申請後，可獲得一組參考號碼（Unique Reference Number），其他家庭成員申請時須要提供該組參考號碼。

然而，畢竟港人在英尋找工作並不容易。加上港人在港收入一般都較英國豐厚，且香港稅率極低，相對英國稅制以收入愈多納稅愈多，將成一大牽絆，故此，如要主申請人放棄香港工作陪同家人移民，實不容易。

日前中方表明不再承認BNO護照作為旅行證件和身份證明。（資料圖片）

日前中方表明不再承認BNO護照作為旅行證件和身份證明，並保留採取進一步措施的權利，加上日前有傳透過BNO「5+1」移民計劃取得英國國籍的香港人，中方將取消其中國國籍，如中港政府再度出招，對BNO申請移民或會帶來影響。

鄭天殷指出，鑑於取消雙重國籍影響範圍廣泛，上述措施只針對BNO護照，象徵意義多於一切，日後更可能有進一步措施限制港人以BNO護照移英。

係香港先交咁少税啫，你做到公民咪可以享受福利囉

依家係要Make Britain Great Again，唔係過去做蝗蟲

無錯啊 香港搵工最易 只要出街叫兩句口號政府就保證喺柳記度起碼有幾年工返

乜香港有福利？

Will see

求你地唔好走

有，高樓價

lotr 都8千啦，唔夠2萬

得啦得啦 去做「二等公民」嘛
你咪由人去做囉 日講夜講 好撚怨婦

供養支那蟲就有份

港府公布2020年10至12月的失業率:

最新失業率報6.6%

佢係咪default 左人人好似150個咁 去人地到搶資源

我驚第一個月已經多過兩萬人喇

支共做咩係咁搵紅媒踩bno visa嘅
乜唔係唔驚咩

其實幾多人會走?

英國係第三世界

On9

打曬開口牌

香港有無形嘅地產税

係香港先會新移民一年都有得申請公屋
小朋友唔係香港居民，有學校外展打針都攞到資助嘅啫

bno金剛棒

冇褔利
冇收入
納多稅
生活困難
做二等公民
做二等難民
需棄高薪厚職
英國佬在利用你
過咗五年踢走你

英國失業率咁低？！

LOTR 要買保險都走左7-8000人，BNO Visa 你覺得呢

We’ll see
廢中廢老藍屍， 最鍾意denied 自己無能為力既野

無得走唔代表唔想走

專業整口罩路牌入筷子

Bno visa 都要買啦

支那01喺港台節目已經唱衰BNO移民

想聽

香港低稅？高地價咪稅囉

其實英國要好多工作，如果唔係東歐人就唔會過去啦

Lott 7000,1拖3都2萬

支那01顧掂自己先啦

支那01 遣散40多名員工 稱會更專注財金寫手及中宣教育業務

好多工種都缺人，英國call人整水電要預約幾個月

港共反制唔到
唯有靠d黨媒出文宣嚇人
可惜聽朋友講依家做TB test多人到傻
香港人驚你老母咩

炮火齊開

紅媒齊放負

既然覺得少人會去，點解仲要舖天蓋地唱衰BNO visa

過咗五年踢走你

我好奇佢哋點解會諗到呢個point

香港搵工好容易？
過咗年會有好多鋪頭執粒，失業率驚人

你唔介意去鄉下偏遠地方，大把野你撈

佢以為香港人真係難民700萬人都攞撚緊綜援

所謂福利根本係偽命題，
除非係香港都挪開綜援。
BNO簽證帶小朋友去可以免費讀公立學校，
NHS仲好過香港醫保，連入醫院生仔都包。

唔移民了

On9

咩都講著數講福利，就係藍色思想

呢啲唔叫福利叫做人權
係中國咁戇鳩將人權吊高嚟賣當福利

香港咩都唔係，cls

支那01出幾篇bno visa教學，而家又歸返邊

有公屋 不過比新香港人

咁仲好 有能力又有錢果啲走得仲爽

後生努力工作，老左政府養你

人地唔駛做五十年嘢買籠屋，有生活有自由。

有唱好5+1 嘅金剛棒就更好

平租，工時短，空氣好，教育好...

Lm binc

香港交稅比人射催淚氣體襲擊

奶共返大灣區就可以

以前做咗永久居民先可以排公屋
而家1年就得

其實香港/英國都係一樣
唔係冇野做
係你肯唔肯放低身段去做

香港洗碗日日請人 工廠日日請人 倉日日都請人
有幾多人會去做

留名等睇呢支金剛棒長過黃色經濟圈嗰支

其實話冇福利根本就係班仆街冇嘢攞嚟講 好似美國綠卡咁樣都無所謂嘅公民福利 不過正常低收入人士嘅福利都可以申請到

有工有糧出就得啦

pin this

一年2萬人
每個香港人平均都帶幾百萬移民
問香港會少左幾多億

生果金
長生津

呢D英國都冇,冇供NI老咗一毫子都冇,除非行綜援條隊

支那01，未開BNO visa都成五千人去咗啦，開咗仲要嚇人唔認BNO,嚇到啲人走都走唔切

香港 工廠

講福利，除非係大陸綜援公屋戶
香港人有什麼福利可言？加拿大英國福利仲好過香港
唔洗同支那人爭，去到隨便一間公立學校，都好過香港國際學校
如果住係牛津，小朋友說得一口流利牛津英文，都咪話唔盞鬼

200個都無啦

就要睇吓喺香港做洗碗，同係英國做洗碗，各賺幾多錢一粒鐘喇

好似你班大種賤民咁呀？去到邊都只係為左當地福利呀？邊個有錢就認邊個做老豆呀？
我做左三十幾年人除左公立醫院同九年教育之外乜撚福利都未撚享受過
我為左個仔第時唔好返學講普通話我寧願去當地做執屎都制呀！

寫呢篇文章嘅人一定係新移民大陸喱，永遠自私自利，咩都福利行頭，死老頭老母都要計吓有咩著數，唔知咩叫大義

agree

2蚊搭車

香港揾工好易咩睇啲 HR 西面

咪睇吓點囉，支那等你啦

秒撚左

咁總有啲窮人好似我咁嘅

寫果個有無bno

死不悔改 仲要抺黑人
你香港 大灣區 支那 經濟又好好咩

想知有乜L野福利係真香港人有

港共真係好驚人走

成班傻鳩吹淡風
知唔知香港人賣鳩左間樓夠係果邊輕輕鬆鬆玩成世

我為左個仔第時唔好返學講普通話我寧願去當地做執屎都制呀！

真

納多稅... 俾香港政府真係一蚊都嫌多，俾埋黎益大陸仲要今年好似貴左勁多

哂9氣啦
香港冇納稅嘅人得到嘅野比納稅人多
納完幾十年你退休乜福利都冇

英國起碼有醫療
有供NI你每星期拎幾百鎊好撚過佢啲生果金

支那01收皮啦

仔女在入學之前入到藉 洗比國際學費！
當然五年內將讀大學的 要比國際學費 不過香港家長有幾多係care？ 而且有scholarship

即係去英國嘅決定係正確

HK01 啲人去英國搵唔到工都係真

就算真係得2萬， 都唔係小數目

寧做難民 不做香港人

只有支那人移民係為福利

英國佬崇華，快啲去，必當上賓禮待

衰得過垃圾香港?
人又多車又多

有人講過移民英國為咗佢地福利，搵工易咩？？最關鍵原因佢唔講？

少過2萬？之經幾個月已經走咗7000幾喇喎

申請者在英居留五年其間可以工作、讀書、享用國民保健服務，但不能領取大部分的英國福利。

例如有咩"大部分的英國福利"係拎唔到?

講到香港好好福利咁
我18歲之後連公立醫院都冇拎過佢呀, 排期都要排幾年不如比錢私家搞掂算數, dklm

公屋沒我份, 居屋幾千人抽一個單位, 醫療排幾年
交稅就有份
投票權? 想投嗰啲 DQ 晒啦

真，中學越高班學費越貴，啲人早去就係想嗱嗱聲仔女可以入籍之後用返本地生身份

呢班黨報真係好難睇

但香港同英國做既工種唔同

留係香港除左工作、讀書、享用公立醫院之外... 仲有咩其他福利?

咩生果金 $2搭車嗰啲我仲有40年先拎到

共諜冇得去

好簡單

駁唔到就誅心論覺得人哋一定係衰，自己就係最好

點解要諗攞人地福利

生果金小撚到

淨係逃離共產黨嘅折磨已經係足夠理由 唔需要其他

生果金我諗而家睇緊呢個post 既人都唔知有無機會拎到啦
到時都過左2047年

宜家已經超過兩萬人啦

經過美國呢次總統選舉 更加認清 呢啲PK傳媒點操作 帶風向
而香港呢啲PK傳媒手法更低下 更低裝 乜嘢人會睇、甚至相信呢!?

我反而對呢啲PK傳媒嘅背後推手 有興趣多啲

有 天價買狗屋住既福利

客觀d講 咁樣睇英國失業率係好難反映現況
因為佢地有種合約叫zero hour contract
想知既可以google下
呢一種合約就係以前保守派政府希望個失業率數字好睇d而提倡

五毛典型思維 永遠用陰謀論諗嘢 其他人一定為錢 呢個世界冇合作 冇互相幫助 一定係自私自利 勾心鬥角
自己用陰謀論幻想嘅嘢之後全部當事實

英國估計得300萬左右合資格申請或已持有BNO......
支報01呢個500幾萬條數點計出黎....

嗱認真嘅
仲有公立醫院

支那既野，相反咁諗就啱啦

大把人玩足6年都未餓死

又話英國立心不良搶人材，轉頭又話英國搵工難。

隨時改政策3年就入籍

我都唔明港府做咩咁為港人擔憂，英國講到咁差咪由香港人自己揀

應該計埋家屬

抵稅囉 d撚屌成日都話

排撚到2046

同時有好多gig workers

唔好講事實啦

咀炮放咩假消息都冇用，阻唔到真香港人回歸祖國

**嘴炮

依幾日全世界計埋200萬個dependent落條數到
唔係淨係01

繼續幫手維穩

美聯移民鄭天殷Tina專家拆解.......

住6年先有福利好正常
你估大陸班新移民咩，一落嚟就拎公屋拎綜援
班大陸蝗蟲就真係無貢獻

但好多連仔話英國嘅責任係應份要養埋香港人，比我地攞福利嘅？最好英國送埋樓俾佢

香港政府比左咩福利香港人？

人地嬲嬲豬呀 少左好多生意呀

天台停車場, 無廢氣環境, 望住維港食晚餐~~

一流~!

港人考慮移民前需審視各種因素，包括當地就業、子女升學、居住問題等，而移民獲得新身份最大的誘因是當地的福利，如社會醫療福利以及免費教育等。

仆你個街我真係屌你老母臭閪，夠膽提福利？香港有乜撚野福利比到我？
公屋居屋？入息上限低撚到呢，咬老綜新移民又上撚晒公屋，香港人就要住劏房私人市場又唔管
派錢？比撚晒啲新移民、低收入、商家佬，真係落手落腳做既人得到啲咩？淨係交少啲稅？
醫療？又係咬老綜既新移民/廢老優先，其他人照個胃鏡排撚到好番都未到，重症死撚埋都未醫到，咪又係要靠自己
教育？免費但去集中營式洗腦式填鴨教育？
法治？問OMDB
人權？人唔笑狗都吠
安全？黑警死全家
升職？有邊個國家移民政策會似香港對支那咁寬鬆，啲公司淨係請支那人落黎做高層，香港人頂盡升到中高層
退休保障？先唔好奢求醫療，MPF供咁多年中間比啲基金佬吸左幾多一個唔覺意通個波仔又清晒

笑撚4

加油啊支那01

幾時邊度有"好多"人咁講過? 稻草人?

拎住香港福利先囉

咁同樣香港的情況都唔係完全反映出來
好多都放緊no paid leave

講真走得果班跟本就唔會理咩叫福利唔福利
由細到大都無拎過，亦無諗住拎

一心為左拎福利果班就跟本無BNO/唔想走/新移民藍絲，亦都無能力喺當地生存/完全唔識英文

總結：寫呢篇文章嘅人根本就新移民賤種地底泥
明明就冇喺香港長大過，一係就寫比基層嗰班廢老藍絲睇比佢哋打飛機

免費享用TG

慢慢移囉 急乜 限制出境咩唔通你

求其搵幾個5毛鳩up 話要英國比福利
之後就可以出個post 講 兒登仔貪得無厭, 諗住過英國做蝗蟲

你班9官煩唔煩啊
鋪天蓋地唱淡

就全民BC

做咩咁多中共外膠黨酸部扮英國外交部

又嚟每日一篇，睇嚟好驚咁喎

同gme個d新聞好似

5險1金幾多話?

香港買一次樓交既稅等於外國交十年稅啦

香港高地價其實係超重稅而且係人頭稅
除左訓街冇人走得甩

仲係八十年代咩....
而家乜都上網揾到料.....跟本唔駛移民顧問..

香港冇醫療?

你有冇用過NHS架,我用過十鳩幾年,唔敢話好差,同香港醫療差唔撚多

同埋咩叫有供NI,要供夠35年先有FULL PENSION,你叫而家40歲有仔有女果班點供夠35年比我睇?老咗咪又坐食山!

ON 9 HK01

邊個？
佔移英黃絲幾多百分比？

你是否讀國際學校包括國際幼稚園?

故預計首年少於2萬人申請，遠低於英國政府估計。

你又預計 佢又估計
成篇野鳩吹

英國唔供係0

係0呀

蝗蟲思維套落香港人度
移民明顯係唔想被港共箝制 剝削自由啦 仲講啲乜生存溫飽 究竟呢篇係咪真係想說服香港人留低㗎？

支那妓者日日作文唱衰英國，你又知我無父幹

乜香港搵工易咩?

計左樓稅未
少？ 你有好爸爸咪少樓稅囉

香港人嘅投票權會在2019年後徹底消失
所以係冇

喺英國身藏 Laser pointer 唔洗驚, 唱國歌唔洗驚，去警局報案唔洗驚

你有父幹使吼5+1?

一早投資移民左啦

咁而家英國18歲前夠比教育啦...

其實都預左支共將來一定會係英國搞事
分化舊僑新僑
分挑撥英國本土同香港人關係
避免china town 式聚居係最好
分散唔同鎮
一個鎮最多廿三十戶香港人就夠

走得去英國都係黃絲黎架啦，01 做乜要提醒佢哋呢？由得佢哋去死啦！

咁你返來用下香港醫療囉

都諗過
我都就5張，又無仔女
去都無咩意思
最重要係英文閪，無技術
去左真係燒錢買bc

不過對普通香港後生一代
算係唯一低成本脫支移民途徑
唔去闖一闖正笨7

係呀

但唔好講到響香港乜都冇攞過

我個女讀國際學校公司有家屬醫療比佢我都唔敢咁講

至少我認我衰收過特衰一萬蚊

當局研究擴大公務員子女本地教育津貼範圍至內地中小學

就黎(可能)貼錢俾支那中小學~

到時一班中國醫生, 你用埋我嗰份

但係未開始BNO Visa已經走咗7000個

所以大家真係要思想武裝

去到英國都唔可以鬆懈

要全力對抗支共嘅方化

美聯移民顧問同美聯地產有冇關係

不單止醫唔好仲要立心不良搞鳩你鑿你錢

我呢啲窮撚都諗住去

唔去闖吓正笨柒學你話齋

你要計到咁盡咁我18歲後淨係拎過政府萬6蚊
同埋做左幾次武肺強測(大拿拿都千幾銀)

咁總有啲有錢人幫你追返條數既

我呢啲窮撚真係去諗住畀心機做嘢

將人送中邊有著數，一直以黎支那都係想將錢送中，騙徒手法層出不窮

樓？中聯辦自己人，收咩稅呀
基建？中資新公司無香港經驗照比
買口罩？中資定香港官員有份既先
XX基金？有無人脈關係先

ICAC？唔知啲咖啡豆係咪made in China

剩係送樓點夠，只少都要揾埋份工，送埋架車，再補貼番啲生活費先夠啦。

Noted with Thanks

香港有咩福利？ 請問？
除咗中武肺 唔死有5000蚊

共媒 01

有著數點解藍絲會唔知架

我返咗啦,使你叫?同埋香港好在可公家私家醫療混合使用,英國好多時有錢都少私家供應,最後有錢佬都多數用垃圾公家.

你問吓英國白鬼有得去香港新加坡發展吓佢制唔制?

如果唔係就係英國衰
係英國欠咗我地香港人！要養我地一世去嘆世界

其實樓主貼夠唱衰BNO嘅奶共報紙報導未???

你越講越似打手⋯⋯
我交撚左十幾年稅，三十年來去過公院幾次
今年又話有稅務優惠但稅單寄黎又係要交足，仲要幾年退稅都無我份
拎返一萬蚊我係咪要跪住多謝佢？

香港人有既福利

12年免費國民教育
$42100 讀UGC 大學
公立醫療
公屋 (人工夠低的話)
居屋 (如果抽中)

$2 搭車
生果金 長生津
醫療券

過左英國就無架喇

po 01 link ?

香港人奴性有無咁重

去到一定要「打工」

比嚟都on9, 佢哋係外國人， 除非去到打仗， 否則都燒唔到佢哋， 再講搵完幾年錢就返鄉下， 分清楚啦， 人哋係expat 去外國唔係移民， 係為錢咋

LOTR都7000
2萬

交幾十年稅收返一萬野好似恩賜咁

唔使多撚謝佢

你應我既OK

但唔好講到自己乜都冇受益過

你應"得"既

(TYPO)

唔係人人學班支那蟲咁一到香港就拎盡褔利

呢個有難度
你話我悲觀都算
我肯定5年內左膠全面上水叫大家「放低對popo既仇恨」
（要小心佢地玩語言偽術好叻 唔會直接叫你原諒popo)

左膠係永遠敵人

一定記一世

左膠講乜嘢都要反

未來的香港，只會更加差
共產黨會繼續收緊言論自由
全面實名制，內聯網，收集基因...

真係咁少人走咁唔驚 洗撚日日講咩

係萬六呀...

講起上年好似退左75% 稅 算唔算福利

果浸五毛打手味濃到呢⋯⋯
最緊要黨有大獲飯食

咁我幫你反講埋

英國老人搭車$0

係你地最憎既廢佬$2搭車加強版

香港人住公營房屋40%

英國少於20%

咁仲有牙科保健
同埋小學免費健康檢查 check jj

公共圖書館 自修室唔駛錢（抽到）
公共體育館做gym 唔駛錢 （抽到）

01你做咩貼LINK?

就憑你呢句我已可向HOME OFFICE舉報香港人大把你呢D散播仇恨言論的人

HOME OFFICE受唔受理我唔知,但應該會緊張過藍絲言論

受益？當你付出多過你嘅收穫仲叫唔叫受益？

來港一年新移民，特快上公屋，同時攞綜援同埋關愛基金，車船津貼書簿津貼，低收入援助金
嗰班就真係受益啦，屌你

你會唔會咁戇鳩去到英國大大聲咁樣講

你地唔好走啦 走左邊個做奴隸呀

我而家咪死返黎搵真銀囉
到時印印腳走
19才子咪一樣,你估英國真係咁好,好佢都留低啦

屌票

睇你想tax burden定rent burden
tax burden就低過免稅額唔洗理
rent burden就無樓你有無收入都要比

總之真係要思想武裝

唔係真係畀啲左膠跣到攤攤腰

而家情況唔撚同啦

你留喺香港慢慢俾支共折磨啦

你條賤種咁撚口響就即刻放棄bc啦

果班係低等生物

你咁鍾意同低等生物比做乜?

不過放心,好快5+1你都有權去英國嘗試吓做低等生物的樂趣

條賤種舊po 話自己有bc

LIKE IT OR NOT,英國就係一個左膠國家

你連呢點都未搞清楚就唔好學人走去英國度柒

即係連死到臨頭都未知嘅藍閪啦

思想武裝係必要 一定要防啲左膠

check J 去到中七tim
講起check J 當年check 到我咩脊柱側彎>7度
但排期係中一排到中四先去專科睇
跟住中四嗰年就話: 高定啦, 有事都好難救

想知香港有咩福利??

就算踢，都只係俾頭啖湯5年visa同保險每位約3萬3，即每年洗幾千就買到個機會，點解唔試吓喎

放心
有19才子陪我
不過我老實D
佢就口裡說不身體卻很誠實

同14蟲共做中国人

更何況唔會

今日炒咗40人

其實好多人諗住等疫情過後先去

我個BC係自己賺返黎
唔使等5+1先有得去
吹咩

的確全世界都搵唔到另一個地方對移民咁撚友善
只要係支那黎就有樓有綜緩unun腳食政府

咁你就唔好拎「你都有受益」黎比，垃圾

你同我定，我搞緊澳洲商業移民你入我唔到

但就己經肯定你就一定係五毛支共打手一隻，block

你可以走之前借爆碌爆
去左成功5＋1
之後改埋英國人名
咁就係昇華

我老友話一個人係果邊
閪閪地萬幾磅夠頂一年
你去得預左過苦日子

係囉，條件禁差都有萬幾人申請，證明左苛政猛於虎囉，蠢材

想比錢英國使, 你吹鳩漲呀

爭在未扯住衫尾叫你地唔好走

大家留意返

#275570 阿旺晉美

係支共低瑞五毛分化打手一隻
不過相信有對話過都會feel到

預咗捱㗎喇

心態係諗住去敬敬業業做嘢

咁依家啲人無吖嘛，仲有你唔好忘記你係中國人，喺香港話之係黃定藍，啲黑警話打你就打你啦，一陣你俾狗抄牌唔覺意屌出聲就可以即時扑爆你個頭啦

其實5＋1
對於香港班無資本後生黎講
價值在於可以脫支移民機會

唔洗講咩果邊生活好唔好，搵唔搵錢
就係依個脫支機會
機會難得呀

唔走正笨7

90年代共產黨好似打到黎
共30萬人移民
2021年共產黨真係殺埋黎
唔好講而家班人有錢左英文好左申請就走得所有野都易左
預返30萬人走其實好撚合理
少於2萬人? LOTR 都7K 啦
你乜野consultant 用乜野做modelling 呀

search條友舊po明曬
一時就話自己bc 兩層樓 10m身家
一時就話考完牌去到揸船

而且有bc既話唔係應該用「返去」 咩？

佢又唔係五毛
只係好典型有外國護照回流返來香港做野的人既諗法

我以前個加拿大人老細講野同佢一模一樣

真

過萬人走你港共都夠醜怪啦

香港好高間接稅
搞清楚

你咪繼續玩標籤囉
你呢D思維去到邊都一9樣比人笑比人歧視,亦即係你自己最憎的中國式思維.

佢講得無錯
而家行左去嘅都有咁上下錢

放長睇啦

去到做份濕鳩工都好過喺香港

冇乜技能最多咪敬敬業業做返份普通工等入籍 起碼就算搵錢少都好後代可以擺脫個咀咒

自來五
衰撚過比狗屌

咁就露曬底
起下你底全部回覆都係數臭英國
仲要27萬id
姐係舊年6-7月個期開ＡＣ
咁明你咩料啦

巴打睇路
條友起完底
個個bno / 移民po都見佢數臭英國

我發現五毛呢啲唔會有人鬧
會好和平理性咁“稻草人？”

如果話邊個邊個暗黃
啲人就會好激動爆晒粗

唔知邊個標籤人哋做5+1低等公民先呢
垃圾
所以你都係咁樣比當地人趕走？

hk01呢d黨報都好睇既

支那01 讀者主要為蝗蟲，毫無公民概念，緊係要話比啲受眾佢哋最關注嘅野

真心講，我d老鬼走唔走無分別
你地後生唔走等住仆街

你唔走，未來香港死路一條
走左起碼有個轉機改變命運

你本身屋企唔係中產
唔係老豆老母有間屋留俾你
你唔係本身搵到大錢
真係要走去博下捱下

香港大陸化，香港人無運行
依家唔走，未來隨時無得走
唔係講笑

因為我誠實+用腳投了票
唔似19才子咁口裡說不身體卻很誠實

我真係諗住揸萬鬆鎊都照去

安安份份打份普通工等入籍

On9 LOTR BNO人都7k過左去
仲未計家屬 我當帶一個過去 都14k
仲有大把人等緊簽證 一啲又等23號 Digital先申請
第一年應該都有100k人過去

你唔係去揸船咩？
上面有人搵你啊

真係諗住遲啲連個姓都改埋

用鬼佬名

香港既福利咪係公屋俾大陸人
交稅出雙糧俾新移民享受同黑警ot囉

5-6年每日一篇真係會長過帝國大廈

等23 +1

你最好有幾萬磅先去
萬零磅無援沖都幾撚煩架

有資金剩洗2年，
我老友講過下

咁不滿仲唔放棄

不過明既 叫振美做謝sir

聲稱有幾層樓 + 10m身家+bc
但準備跟bno去揸船

盡量啦唯有

冇福利係真
不過我想問我o係香港可以有咩福利?

全球第一高嘅樓價?
永世都未排到我嘅公屋?
排兩日嘅公立醫院?

收皮啦 香港就最冇資格同人講福利
因為你所有福利都唔係比香港人

香港交稅小？？d 強姦金唔撚係錢？

駱家輝都係連個姓都改埋 locke

黨媒日日出黎吹奏，似乎真係好多人走，佢好撚驚！

睇嚟hk01嘅讀者好多有bno

認真其實離開香港唔係所想象中咁難
去英國需要既錢我諗好多香港人都有
Settle左既話有收入自然cover到
我諗收入1-4萬既階級過到去應該都會搵得返差唔多既錢
特登係啲專業人士

如果有香港人開Agent公司幫港人remote 搵工 搵到先出發 我諗香港人會更加易取捨
利申我嗰陣畢業都係有個oversea既agent幫我搵工 咁我先可以去到外國做野

你估個個都好似你咁貪福利㗎咩

我而家不滿你班5+1黎搞CHEAP英國呀

正如你班友縑大陸哩黎搞CHEAP香港一樣

至少60-90萬人 有足夠彈藥移民

睇嚟船長叫咗佢返去埋位揸船了
潛左水
定係食完藥個人清醒左發覺自己柒咗唔應機

五毛呢

共匪思維人地移民係自己移民局批架，唔係你匪安部

成個社會而家由個幾%人控制仲唔死咩

收皮啦你綜緩新移民
排期去醫下你啲妄想症先啦

ps,先利申

我自己唔走，係我可以隨時走
留香港係有間屋，要睇住個老人
唔係依家都走左囉

而依家香港咁環境同發展
注定完全大陸化，收緊，封閉
你班後生不論左右都等住清算
依個係大陸國家治理政策
原罪在於你係香港人

所以呢，你地無其他途徑移民
5＋1依個係最後逃生門
唔走未來你地無運行

你唔係不嬲屌開英國咩
又改口風啦

呢個幾十年都無人講，有意識地避開呢個話題其實香港係高稅地區嚟

Bno本身就係英國人 中國新殖民本身唔係香港人，偷玩完概念未？

繼續做狗（一等公民）

你估佢真係唔知玩緊偷換概念咩

好葡萄你本護照

即係冇錢都要搏一搏

我做乜唔屌得英國

英國有垃圾之處咪屌英國囉

香港有垃圾之處咪屌香港囉

我就識大把人去到英國柒左又怕比香港FRIEND知,不斷響FB美化自己英國生活狂踩香港去JUSTIFY自己艱難的移民決定

好似係知名5毛

藍絲係畜生，停留係手停口停個level

我好想返美國但係無綠卡
住過美國8年應該適應唔到英國

就快過年要搵多幾毫子

你講緊土共支那政權？

Bno本身就係英國人呢點我是讚成的

但好可惜英國政府都要1月31日後先肯承認呢點,後知後覺到一個位........

至於香港新移民,唔計湯唯果D所謂優材,大多都係廢佬響大陸娶及生的,是否應該切哂呢班人J?

遲啲唔夠維穩費實加稅或開徵銷售稅

現實係藍屍5毛食老共狗糧
食飽都趕住走

係你班後生俾人洗腦就大叫
我真係好撚鐘意香港唔撚走

我自己一直觀點
特別係反送中開始都講
成個社會有能力走果班
消費你地後生，點你地去死

所以，你地後生只有選擇走人
唔好再玩香港依個爛game
留係香港同班有錢人權貴政客
做奴隸幫佢地過好日子接貨

玩完偽二分法未？ 廢老娶老婆，同可唔可以嚟香港係兩樣嘢嚟。英國夠有一大堆人去泰國娶老婆啦， 佢哋個泰國老婆係咪就可以無條件咁樣樣去英國定居呀 ？ 個英國人少個崩，佢老婆都去唔到英國呀。港中殖民政府係喺香港殖民。英國只係畀英國籍人仕回國，根本兩回事嚟

乜柒都福利行頭
依家係移民唔係旅行
喺香港又好好福利咩
公屋又冇你份

因為福利？
戇鳩

最簡單論點

你係香港搵2萬幾
過去5加1搵野做

搵到2000磅你已經唔輸
慢慢捱下，就係住同食
一定好過香港
最重要係多個選擇機會
重可以食下鬼妹中東妹

香港幾時輪到你呢

咁師兄你係咪建議冇乜錢都要照去先

未走就理鳩你
走就擔心你揾唔到工

仲有籠購服務

係咪有全民退休金？

幾時有唔承認呀？船長，bno個b for what？

係你屌緊既英國太守聯合聲明先無俾居留權bno咋喎

我地唔鍾意香港所以可以放棄香港居留權去英國，咁你咁憎英國幾時填form RN呀 ？

冇錯
所以作為一個BC人,我係要反對BNO無條件將佢非BNO的老婆仔女帶哂去英國
至少要同BC睇齊
否則就係你地口中"新移民jetso仲多過local人"

重點

我走嘅原因係因為香港前景都唔好，過去嘅成本低咗好多。

1.4K 我老豆食緊

岩，香港專業人士都係要香港供樓，仲要層樓唔知幾時比人共產同除時入去搜屋，去英國要搵生活

你講到佢真係有佢幻想出嚟既BC咁
比我踢爆咗佢係綜緩新移民之後，佢已經連我都唔敢覆啦

吓丫

大家鬥講英國風土人情丫

睇吓邊個係新移民幻想症發作狂

係，唔走未來就過大陸人生活
無晒人生安全同資產安全
最重要係階級固化

你係後生大把日子要捱
走過去都係為多條後路機會

我唔講咩萌主自由高尚野
只係講生活機會同生活成本
過去闖一闖，隨時有機會彈起

就講我當年親屬移民過美國
我細佬未走係7·11門口 mk仔
過左去人生可以重新改變左
重新讀書上大學
依家係做某猶太佬私人博物館管理

如果留係香港一定無咁機會
香港階級固化太勁
係外國重有向上流動性

與其話冇福利
係因為驚肺炎姐

好

引述藍黑美聯分析

喺賣地嗰道抽一大筆
巴打心水清

就係錢

介紹比黎生知啦, 佢失咗業

我真係好想知留喺香港有冇得做一等公民先??
喺香港，我都諗唔到有咩福利喎

錯
因為英國當初喺無公投嘅情況之下將香港交畀中國
所以take care BNO人嘅親屬, 並唔係你口中嘅"你地口中"新移民jetso仲多過local人""
偷換完概念未/

仲要比埋D 垃圾強国藥, 元素表

寧願做二等公民
好過做囚犯同浮屍

講你阿媽個閪咩
你知我仲係揸bno既5+1低等公民
你知㗎喎？
講經呀？
又要鬥google呀？
不如鬥講揸船丫
講下點解有幾層樓+10m身家要揸船丫嘛

仲有清潔, 裝修都請人

做農民有冇得諗?

認真一問

咩叫揸船

點解猛咁話我揸船

請指教

呢個唔錯

我以前有個鄰居係農夫,揸land rover同成日睇書,知識份子來的

雖然燈神蕭生話英國冇農田

see link here
咁都得

Where are the wumaos?

同埋大6果d先係農民

英國果d係農夫

高級d的

香港用喺供樓租樓條數金過你喺英國交稅

你啱啱接手可能唔知
你呢個Account嘅上手用家話自己有bno之後要去英國渣船生活

屌你老母
你地班打手全部都要落地獄

農夫都可以讀書叻

都係加拿大福利好，65歲政府自動科水
有冇收入都好，老坑都俾600幾加幣
低收入或冇收入可多達千五蚊(講緊加幣)

如果真係咁少人去，相對來講係更加吸引

妖
我仲以為你講乜
貧窮限制左你想像
無知局限左你思維
我講緊揸船係講緊yacht,雖然英國人都會好謙虛咁叫boat
香港係有錢人玩意,英國就一般人都可以玩,2手平到幾十萬hkd都有架,響香港我買架車都唔止啦
都叫你染少陣當幫忙架啦
你咁既水準去到外國真係會柒出國際
仲話我係5毛,真係5毛都醒過你
救命

得，不過你要學，咪以為農夫技術低

你好似講到係香港老左唔洗食自己😂

講到好似係香港有福利咁
香港人不嬲唔慣食福利
香港d福利只益新移民大陸西

嘩，兜到咁亂我真係第一次見
2020年7月都未去過英國
2021年2月就己經有BC
我就真係冇你咁好想像
5毛培訓班有冇想像力課程？

又點呀

我又邊個po比你發現我2020都未去過英國呀

你幻想夠未?

用一支水嘅價格就知道 我話知香港無稅
日本一支兩L 嘅水都係賣100yen 有啲地方可能仲係below 100. 外國就啦洗講 一向都係平

回力鏢

要走嘅都係會走
港共快手啲取消BNO嘅香港身份證

香港真係福利好, 人人唔會屌老母啦

香港都有種情況叫做你放棄搵工就唔當你失業
呢一種情況係政府希望個失業率數字好睇d而咁樣計

咁重稅...

果個po講緊如果第時去到英國大家搵咩工做
你就係度做yacht master
你又想點撚樣先？

你用連登格式貼本BC我咪收聲囉
不過我信你會借到返嚟既

真係唔一次收你皮都唔得

HMRC信呀

柒左都唔承認，話你唔係優秀的中國種都唔得啦

仲有每日提心吊膽
被政府封大廈做強制檢測

我估最多廿萬人移民英國啦
香港人最捨唔得就係香港份糧
唔捨得嗰班又會上網唱淡 英國有幾唔好....etc
條路人哋揀嘅 係鐘意批評人哋

我5毛黎架
點會高人一等呀

咁咋下話